當初你地一個二個話全民日日戴口罩

林奠啟動緊急法推反蒙面法已經第五日，

當初又話全民一齊戴口罩以示不妥協嘅決心。

依兩日戴口罩出街，

全日見到戴口罩嘅人真係得個位數字。

有啲懷疑人生。

究竟全民戴口罩仲繼唔繼續？

出面平台我統計唔到，

想問連登其實有冇人係有意繼續？

正評：口罩到永遠

負評：口罩不了，諗過其他野啦